[HKGBuddies]GFRIEND討論區(33) R! Tangx3! Whoo la~~~~

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！

Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，

成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。

2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)

本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung

生日：1995年12月07日（21歲）

身高：172.8cm

血型：A型

星座：射手座

出生地：首爾

學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)

隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當

專長：走秀、時尚搭配

興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)

本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린

生日：1996年08月19日（20歲）

身高：167cm

血型：O型

星座：獅子座

出生地：仁川

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當

專長：跳舞、愛笑

興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：第二主唱

專長：唱歌、演藝

興趣：看電影

個人經歷：

2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)

本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na

生日：1997年10月04日 （19歲）

身高：169cm

血型：B型

星座：天秤座

出生地：高陽市

學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)

隊內職務：第一主唱

專長：唱歌

興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)

本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi

生日：1998年06月03日 （18歲）

身高：165cm

血型：AB型

星座：雙子座

出生地：清州市

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當

專長：跳舞、演藝

興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)

本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won

生日：1998年08月19日 （18歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：獅子座

出生地：仁川

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當

專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文

興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：

여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라

實現女朋友的所有願望

Yerin：

슬기(睿)로운 이웃(隣)

藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：

‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀

像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：

파워풀한 가창력의 소‘유주’

Powerful唱功持有者

Sinb：

mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비

擁有神秘魅力的Sinb

Umji：

엄지 척! 여자친구의 마스코트

Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)

2.유리구슬 (Glass Bead)

3.Neverland

4.White (하얀마음)

5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)

2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)

3.하늘아래서 (Under the Sky)

4.ONE

5.기억해 (My Buddy)

6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)

2. 시간을 달려서 (Rough)

3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)

4. 사랑별 (Luv Star)

5. 그런날엔 (Someday)

6. TRUST

7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)

Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO

2. 물들어요 (Fall In Love)

3. 너 그리고 나 (Navillera)

4. LOL

5. 한 뼘 (Distance)

6. 물꽃놀이 (Water Flower)

7. Mermaid

8. 나의 일기장 (Sunshine)

9. 나침반 (Compas)

10. 찰칵 (Click)

11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)

12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

Upcoming…

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》

發行日期: 2017年3月6日(預計)

1. (Hear The Wind Sing)

2. Fingertip

3. 飛行雲 (Contrail)

4. (Please Save My Earth)

5. (Rain In The Spring Time)

6. (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (Teaser)

FINGERTIP (Choreography ver.)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))

Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝

(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎

《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

[/quote]

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

[/quote]

#6.1

一位：

Rough (15個一位)

2016年 2月2日 SBS The Show

2016年 2月3日 MBC Show Champion

2016年 2月4日 Mnet M! Countdown

2016年 2月5日 KBS Music Bank

2016年 2月7日 SBS Inkigayo

(五台冠軍曲)

2016年 2月11日 Mnet M! Countdown

2016年 2月12日 KBS Music Bank

2016年 2月16日 SBS The Show

2016年 2月17日 MBC Show Champion

2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)

2016年 2月19日 KBS Music Bank

2016年 2月21日 SBS Inkigayo

2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)

2016年 2月26日 KBS Music Bank

2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)

2016年 7月19日 SBS The Show

2016年 7月20日 MBC Show Champion

2016年 7月21日 Mnet M! Countdown

2016年 7月22日 KBS Music Bank

2016年 7月24日 SBS Inkigayo

(五台冠軍曲)

2016年 7月28日 Mnet M! Countdown

2016年 7月29日 KBS Music Bank

2016年 7月31日 SBS Inkigayo

2016年 8月2日 SBS The Show

2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)

2016年 8月7日 SBS Inkigayo

2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)

2016年 8月10日 MBC Show Champion

2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7

應援歌詞(非官頻)

GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

一頁留名

專一清泉一頁光速留名

肥琳世界級
各位早抖
FINGER FINGERTIP

終於開完手機開po真係好麻煩
Whoo la~~~~~

唔識開post
下次等我問下懵佬點開先
唔該哂國兒

一頁留名(?)

收哂電腦攤埋上床先嚟1001 我想開都無能為力

專一清泉 崔俞娜飯 留名

midterm前留返個靚名

辛苦晒

新飯留名

加油努力Whoo la~~~~
我下星期都mid term屌

早晨粒巴
幾時唱K?想聽粒巴唱歌

R!!!!!!
金韶情世界第一!!!!!!

我每個星期都有一個

遲啲未夾到時間

石屎像偽飯留名

新po留名 放假都搶唔到一頁

其實應該夾唔到時間
個個都要返工

手機都開到po 我連網頁版都唔識開

+1

低死撞正cb

其實都係 有排啦

新po留名 食個早餐先

可唔可以完cb先唱

你早餐有乜野食 我早餐食麵包

粒粒之前個email係咩?
send個電話比你得閒wts吹下水

其實都未定時間

其實巴打你係咪已經退左休
感覺你真係可以24小時永動

辛苦晒
對唔住係我嘅錯

蛇王繼續做野啦你

你追番之前啲post

粒粒係咪歌神黎?

就係食麵包 撚有錢食大家樂 m記 kfc

唔可以16號個個星期會唱左佢

咁衰架你

其實唔難
只要有恆心69都磨成針

咁我叫銀仔係我面前唱比我聽算

不嬲都唔食早餐

新post 3頁龜速留名

泰場應援背錯會唔會被送去變性

試過手機開po由元朗開到南昌站都未開完

背錯應援要罰抄

好小事姐希望懵佬唔會屌爆你屎眼

多數26號 個個星期日啦

下集singderella有女友

又恥笑我

1001 你死啦 方丈份人

我27號返 係咪咁對我先
算啦 你地開心就夠
唔洗理我 你地去啦

睇左個預告 好正

我邊有咁衰

shine圖冇啦我

企係條街 頭dupdup 望住個電話
兩隻手d手指狂郁 望左持續10分鐘 望到膊頭都痛埋

冇星期日用啦 我放30 31 冇晒星期日

有你呢句就得啦！ Let’s party!!! Whoo la~~~

原來mnet仲可以早過官方放音源
應該得我old new左

新飯 3頁留名

今日fb睇到 1130岩岩番工點睇呀

蛇王

打完卡即刻話去個廁所先

行入counter轉歌直接駁hifi
成間舖一齊聽

btw 新po留名

諗著當日朝早擺定個名牌係廁格霸定位

真係蛇王都冇用 垃圾網絡太廢 我唔想一路睇 一路窒

放過小弟啦

我都想係鋪播女友歌呀

直接係office大大聲播
順便傳教

新Po留名

I know that feel bro

忍唔到手等團購
決定下星期狗衝cd鋪買住2隻version既普專止住癮先
唔知cd鋪會唔會即日就有

所以睇replay算 記得個日擺啲圖上post 比我吊下癮

好似唔會 上次lol 都要過多一兩日先有 好似係

訂左2隻 好想先睹為快
同埋最重要 可以即刻rip左佢入player聽

屌 5號放完假 13號先再放 13號衝入cd鋪買

gmarket28號嘅碟,我居然要等到3月4
抵warehouse有生意
PS:好期待女朋友5個1位,本人找數認證

到時wts圖比你
個email係咪Mysc147852@gmail.com 廢時send錯

金毛琳

公然抄男神牌

未買player
仲用緊手機moov聽
希望即刻有無損

係我email

個email係粒粒唔用果d黎架

用緊手機moov +1
但都有用ipod聽歌
買左碟可以即刻入落itunes聽

hmv呢

訂左6隻都照衝

留個名

粒粒check email

電話居然同我老豆電話有時相似
Btw你係email 比幅圖我算啦

咩圖?

wts me

遲啲先

ok
唔阻粒粒番工

靜靜雞留個名

專一清泉5頁留名

豬仔小粉新post留名

簡迪gay?
公然cow 仔

有愛

公然抄牌 真open

cow boy

食家

I m not a gay 我只得崔俞娜一人

不如試下唔好打粒粒咁樣呀

粒隊

一陣幫你打去問下簡迪係咪gay
btw應該唔係

智黨清泉新post留名

停啦停啦 好嗎

仙妃巴
可唔可以唔好再恥笑我
你已經恥笑左我2次啦

今日終於有時間可以幫手刷心心
原來VLIVE個垃圾channel會有機會降lv
趁有時間要快啲升返爆佢

btw 終於有第一個負皮

女友vlive就算7

金髮嘅威力

但要成日漂 好傷頭髮

vlive出mv即刻幫手日刷夜刷

出街先
番工既繼續努力

成個公主咁

好彩肥琳巴訓左覺
比佢見到又黎_ _

其實你是咪改咗名？

俞娜飯留名

專一團飯留名
손 끝에 네가 있어
FINGER FINGERTIP!!!

今日天氣超好 心情靚到爆

午安, 新post 留名
粒巴D味力真係不得了

味力 粒巴有咩味

專一肥琳飯留名

依到d人愈來愈奇怪

手快快懶得打正字咋
魅力魅力

唔知點解覺得粒巴好得意

係啊係啊
hojal

訓醒6頁留名

留個大名先

呢到啲人痴撚線 又話cute又話得意

去追男團 追朴經啦笨

新飯定改咗名

仲等rip，直接上音源網掃然後入player啦

好似有人問係咪當日鋪頭就有碟！
如果有都唔好買，好大機會係偷跑唔計落h榜架

開下玩笑啫, 唔啱聽唔出聲羅

瞬間變gay post

係囉，開玩笑姐，洗唔洗咁認真啊
朴經邊撚個黎……

hojai 325見

小薯有小小野想發表幾句！

係呢到唔好傾其他女團，唔好係到自爆（工作、電話、電郵），除非當時人自願

差唔多接近CB了，大把圖/資訊要po上黎，不必要既閒計以免則免，會阻到人地想追po既人，用關於女朋友既野推就得，唔係個po會變火箭，推咁快又唔係有獎

過左cb期再係到傾計再推po啦

重申 呢到連登 大家想點就點，有言論自由，但我都係為其他想追po睇女朋友資訊既人發聲

推得太快好難跟

追返女朋友啲綜先上黎啦
真心嬲 成日扯到咁遠話題黎吹水
要吹水自己死去吹水台啦 呢到女朋友post

你一定想話我都係咁，我所有話題都關女朋友事 呢啲就係分別

對唔住囉

朴經都唔撚知邊個 十幾廿個字既粗口講左出黎

連朴經係邊個都唔知好打極有限

由女朋友第一個綜追返上黎先好當自己係buddy啦
我好似比錯ac cd rom 我太撚好人

大佬，唔洗咁惡啊…

咁多時間去睇下女朋友啲野先啦

Who are you?

專一清泉留名

長銀淨化線

出埋d私人珍藏B仔圖

女友舞台mix 剪得仲好過大台

我個段比yt bam左
萬幾veiws架

講下笑姐，大佬，點會唔知…

變個下變得好靚

巴打你做左啲乜, 懵佬好少咁認真
PS 冇追post

咁低清都拎出嚟

留名

公然挑我機

改左中午十二點出MV
咁仲有冇v live 首播前直播?

純粹想呢度集中講番女友
我都知老公巴俞娜巴好有魅力
但我比較鍾意吹奏金韶情

睇番上一兩個po
成板黃色大字+大腦魔仲要唔cut quote
隔一兩頁又成板quote adore
兩個icon又一板
比你係cd rom想上黎睇下有乜新聞update
點知見到全部廢留言 即刻上一頁啦

規矩就一定唔會定 因為真係好on9
完全違背高(連)登既自由討論既宗旨
自律啦屌

話唔定嘅 可能有呢 玩突擊

請出招 我唔介意俾B圖洗版

我預計到星期一朝早應該會腸胃炎 所以全程會留係廁所

真係 之前未試過飛住黎追post

真小薯表示 未試過追得咁辛苦
有人推po係好 但內容真係唔係太好

我只係睇過5，6個

老公巴仲唔快d追番
點對得住_智

其實係咪一出mv就成隻碟d歌都放哂上音源網?

_=?

12點我可以係廁所鳩叫

[TV Cast Naver] Next Week GFriend On Weekly Idol + Comments

[+317.-17]
Group "Tongdarirani" *laughs* GFriend is the funniest group to appear (at Weekly Idol)
→ [+56,0] Jung Eunbi *laughs* also wants to do sexy
→ [+54,0] Jung Eunbi: Sexy addict *laughs* (but So-leader always have a hard time)
→ [+47,0] Jjyanyang-i wants to look sexy but it ends up being cute♥
→ [+41,0] Look at SinB's expression while Eunha is dancing *laughing out loud*

[+262,-13]
I think next week's Weekly Idol will be daebak *laughs* Let's hit big for the album too!

[+193,-12]
Even with just the preview I ended up exploding with laughter.

[+181.-9]
Tongdaritororong hweeriri jjyan~!♥♥♥

[+171,-8]
It's already daebak from the preview *laughs*

[+157,-8]
Honestly, whenever GFriend appears on Weekly Idol it is a legendary episode.
→ [+18,-1] Plus they made x2 Speed Dance a legendary segment, right? I'm so excited.

[+133-7]
I'm already laughing so hard at the preview *laughs*

laughs

女朋友嘅笑聲已經聞哂名

拜託唔好再吹捧/拜我，希望大家將注意力放去智智，女朋友我會好開心

智智有個底線?叫金智吧

Po圖 po野就算冇人覆 起碼我知有人睇，我整gif都整得開心啲有動力整落去！
如果有人話我知飛住睇 我會傷心

12點火速下載

第1首 第5首

個po好似火箭
我一得閒上黎 下次已經係新po
留個名先 再唔留無人識我了

智呀

[Mnet Present] GFriend <The Awakening> on Mwave

Listen to GFriend's new tracks ahead of the official release.
On-air available at
Live stream begins at 11:30AM 3/6 (MON).

PC →
Mobile →

Watch other GFriend video clips before the live stream at

tangtangtang留言

係喎 今朝自己先po完
上緊MWAVE點樣開VLIVE呢

2週年應援卡,有今生無來世
點可能唔記得絲打

時間巴我永遠既恩人
今次cb你打算點善用個幾百萬個twitter ac

絲打一日成名

官方一出post就用晒黎like

過千啫好似係
要搵umji寵兒巴技術總監支援
應該要瘋狂retweet
同埋研究緊刷youtube views
今次一定要比navillera有所提升

技術總監

屌咪撚再講朴經啦大佬 嫌我地銀黨綠帽戴唔夠咩

訓醒追完post第8頁留名

R!~~~~鄭睿隣、黃恩妃世界級靚

希望懵佬講完有番個乾淨嘅女友post

頂...........慢左變左9頁留名

已經唔係幾想追 睇左幾頁一幅圖都冇

第6，7頁開始追啦

上post講左所以算，今次由懵佬講番清楚應該好d
吹水可以但希望女友post多d集中講女友，尤其係依家準備cb
就算吹有時間都多d po下女友圖啦

嘩咁快既
留個名先
老公巴又番工又讀書梗係睇唔到啦
新飯睇下個post既4.1條link啦
有好多劣質綜藝睇

係時候放女神圖提升番個post質素先

好多花生(心)

我冇講

起步似火箭的post

染左金髮琳仔啲仙氣出哂黎
想問下大神們平時用乜po高清圖

點解咁講呀

對唔住各位
求原諒

絲打呀~~~~好耐冇(響post)見

真心快
對於日夜顛倒嘅我
訓醒大家都訓曬
永遠參與唔到討論
睇嚟追cb要正常地生活
唔係冇得睇live攞1位

你做乜日夜倒轉

認真問，6號係中午12點會出歌呀？
真係冇時間睇資料

各位行動組注意
SMA時相信大家都有儲落啲twitter acc之類
開始要準備定like同retweet
大家一齊再研究討論下點做好

投票大神

再po link
其他圖嘅就bookmark d大神twitter然後直接po 佢地d圖link

其他大神唔知不過應該差唔多係咁

應該係香港時間11點呀老公巴

已準備，等時間將軍嘅指示

終於又放飯啦

要啲經驗大神分享下打榜攻略,小薯係出下少少力咖咋

習慣咗
好多時翻學翻下晝就朝早先訓
專業廢青一名

咁樣對身體唔健康喎

到時先睇mv 真係忍咗好耐，由開始知道到而家好像過了一年咁耐

要調整下啦，年青人

究竟點樣忍到

期待今次cb

要改啦
追cb大曬
而家6點41分，要訓了(好似係)

好想快啲正式出歌，呢幾日都係人手刷緊youtube teasers

今次淨係條teaser都過百萬view，要大發呀!!!!

女友 加油呀

好似好耐冇見過你

唔該哂東方巴
想得閒見到新相就幫下手po

的確係大聲勢過上次

同埋新風格同造型 好似多左啲新飯同多左人期待佢地cb

想知啲咩問我咪得囉傻仔

唔洗人手喎。全部自動喎
你需要嘅係VPN+plugin嚟按時refresh+youtube變720p以上+擋廣告

得閒整個教學黎，我老婆準備好幾星期唔訓。
來燒火牛吧
時間巴係我地既投票小組（講完都覺小學雞 ）

新飯可以了解下點樣幫gfriend拎一位
有時間可以準備下

cr.Namuation7 (Show Champion新投票方法)
cr.taki121(Taki) (韓國音樂節目計分方式)
cr.justchild (藍色時光機) (打榜教學)
cr.booom0509 (ptt) (我們可以幫忙的地方)
cr.GfriendBODY (打榜文)
cr.专门为路过建的(人氣歌謠音源分數計法)
(感謝天生我材巴打提供資訊)

屋企部desktop同mac book已ready

求教學，我而家純粹係開playlist不停loop

Playlist好似唔得

係 同埋登入左都唔好 等睇update教學

假飯咪可以

哎唷唷 捨得睬人啦咩？

其實有好多個版本
有d話要無痕 有d話要轉ip 有d話正常視窗
睇到我都一舊雲

到時又可以做好人 因為要搵啲接近冇views嘅片嚟試work唔work

其實google個系統應該冇咁易可以畀你刷 不停loop嗰啲應該完全冇用

好靜 D偽毒出哂街食女

上黎只係為左睇你

唔好咁痴纏啦

正常推po速度 唔該哂你推返上嚟

開緊工唔得閒

扮緊工

屌你啦 實比人屌 做唔哂

上次去個客到 見到佢個SERVER 刷緊 防彈少年團

攞番粒seed出黎啦，仲唔爆seed

竟然係咁 我好耐之前睇教學話用無痕開playlist隔住唔同videos loop係得㗎，我要update下最新方法先得

星期六推得慢過平日

每個星期六日都要講多次，因為班偽毒出晒街

禮拜六日依然推得咁慢

太多偽毒冇計

其實你諗到既方法google班人都諗到喇
邊有咁易比你刷到view 佢要比錢間公司架
比你刷到view仲得了
我覺得唔洗太刻意去刷囉
正正常常咁得閒睇下聽下歌算喇

反正都係聽開歌所以順便睇吓可唔可以刷下views等啲數據靚仔啲嘛，不過你講得啱，邊有咁易比你刷到

大家都係想女友攞多獎 出席多d頒獎典禮同多d人認同女友既實力 (好似係)
更何況而家基本上隊隊都有飯刷緊

粒巴就講得啱啦
之前join過twitter個啲stream event 就算狂刷一晚都可能係多幾萬views
真係要有明顯升幅 路人最緊要

男團天團靠fans刷都刷唔到幾多喇
更何況係女友呢
都係果句 得閒咪睇下囉
就算我地開盡火力全日刷都唔知刷唔刷到10000view/day喇
不如落多d心機整吓片、宣傳多d仲好喇
Youtube view係女友未上到位之前都係靠路人架喇
與其刷mv不如努力d搵錢買多幾隻碟喇
同埋melon果d

唔agger

我agger呀 youtube views用黎打飛__
音源先有用

你睇下天團fans base話唔定有女友十倍
刷幾個月都係4-5000萬view
仲要係迷妹黎
刷既力度一定勁過男飯
以女友既fans base 刷成個月都唔知有冇500萬喇
路人一定佔大多數

要拎大圖 twitter/tistory 都有技巧
想知 再講多次

以前比老公巴話得多 而家我幾健康

呀，我都漏左講拎 twitter/tistory d大圖
等懵佬講番之前d教學，懵佬果個好詳細

粒種卡係50%，做得一半都冇...
星期一已準備菊花
出歌都要

係唔係舊登有？

用哂3月啲data先，還定唔係香港半個月

我覺得唔好睇少fans base細
SMA投票都係靠各方既努力先唔洗輸得咁樣衰
雖然個投票好似影響唔係太大

能力範圍可以做到咪幫下手

我嘗試搵下 返屋企先

唔該懵佬

冇記錯計5%，如果冇錢課金爆碟 又冇錢刷音源
咪幫手刷youtube囉，女朋友次週競爭好激烈，可能就係個小小贏左。
女朋友試過用2x分贏第一返黎，有好處既野唔洗拗撬

你可以試下先，

你Twitter 啲圖條link最尾加「:orig」再禁enter就會變左大圖

而tistory link中間既image 改為「original」再禁enter就會變大圖

教學有插件 唔洗次次打咁麻煩姐

睇住B仔甜到漏嘅表情精神一下先

希望唔係因為我而開始拗
我自己就覺得支持到幾多就幾多，買碟刷音源youtube整fanmade嘢宣傳或者咩都好，自己做到嘅咪去做，或者幫到嘅只係好少甚至微不足道但都叫盡咗力

我地已經準備緊唔同既應援比女朋友，放心

I mean 盡力咪得 唔洗特登周圍搵點刷youtube 亦都冇人知有冇用

agger 反正刷下又唔使死既
而且都係set電腦刷姐
刷黎無壞

刷YouTube
The Show 韓國事前 YouTube 5%
M!Countdown 事前SNS社交媒體 15%
SBS 人氣歌謠 事前SNS 35%!!!!!!!
人歌youtube計算方式為：放送當天0時往回推送一週之總合。
刷youtube的方式有很多種說法，
不管最新的方式是哪種，穩紮穩打最實在。
刷youtube一向以電腦版為主，
手機APP刷幾乎是沒用的，無法計算在瀏覽次數內，
傳說的傳說：
- 每個IP上限200次
- 2天～3天 清除cookie&紀錄
- 畫質720p以上
- 音量不低於50%
登入（ X ）
按暫停（ X ）
按重複播放 （ X ）
網頁靜音（ X ）
加入播放清單刷（ X ）
我們建議你搭配軟件一起刷省點力氣
Chrome :
到線上應用程式商店搜尋
「easy auto refresh 」新增此套件
依此次MV秒數多加個5～10秒去設定
「 阻擋廣告for YouTube 」新增此套件
免除廣告時間，有效率的刷油管。
參考文獻：
Leggoup： （實質參與體驗過）
PTT EXID :
-

有用 都有分計
Thx yoon巴整合

打榜我都有啲心得，睇完新規再講下

瞓醒追完post嗑頭謝罪
上個post係我唔啱精蟲上腦鳩衝
認真冇下次

新post留名

十年唔上水連登
淨係睇whatsapp gp

以前都有見過你 但依幾個月冇見過

終於交左會費

我都係岩岩交

我仲未訂添

專一清泉放工華麗留名

我都未

下次CB畢左業都想試下去追

我今次第一次 好緊張

我都係 一半緊張一半期待

希望有呢度有大神入到生放見證一位
我呢啲小薯會係香港遠距離支持

刷youtube用2倍速會唔會刷快d?
btw有阻擋廣告舊野

正

遠距離支持+1

隔住個亞洲遠距離支持

我接受唔到再係到瘋狂貼fs圖 叫春
然後後悔唔去啦

Tom and Jerry

我覺得唔用正常嘅速度,好大機會會唔計(好似係)

陣間交

一定唔計

唔好用太多插件
好易徒勞無功

明白

我比較擔心音源
希望韓國人buy首歌

Twitter / Tistory Post未經壓縮圖既方法

Twitter :

通常twitter既圖都經過加壓 , 如果要post未經壓縮既圖需要係link後加 xxxx.jpg:orig
如果唔怕煩可以係Twitter條link後面加 :orig再Post圖
怕煩既可以係Chrome 加一個插件就可以輕鬆post大圖 , 仲可以save埋twitter既圖

Chrome ''Twitter Image'' Download Link:

用法 :

右click張圖 , Twitter Image > View
開到張圖後 , 直接加返[imxge]圖:orig[/imxge]就貼到大圖架啦

另外 , 有巴絲成日話Twitter Save 唔到圖 ,
用呢個插件再Save as 就可以直接save到twitter既原圖架啦

Tistory:

如果要Post飯拍網Tistory既原圖:
要由 http://xxxxxx/image/xxxx 轉做 http://xxxxxx/original/xxxx 咁先睇到tistory既大圖

都係個句 , 怕煩既就自行安裝插件啦

Chrome ''Switcheroo Redirector Plus'' Download Link:

用法:

Create new rule:

to :

再禁後面個Save 就完成了

裝完插件之後唔洗手動轉original / 加:orig 真係好方便,
當然主要方便成日Post圖既巴打使用 , mon post既巴可以無視
已經唔記得左邊位巴打分享呢個插件 , 原創人
見成日有人問 , 整個教學出黎啦 .
你地save到原圖大家開心啦 , post圖都係想你地拎到最靚既圖姐

圖已死 睇字啦

Melon買音源收唔收國際credit card/ PayPal 好想刷埋一份

唔清楚 我淘寶解決

開心星期六 , 打黎話聽日唔洗返 又小幾舊水

係taobao見到有女友pullover買 心心眼但心大心細

無意睇到 幾時架 有冇原圖

早晨

呢個rough既LIVE真係好屈機
豬仔正到仆街

絲打 ?
霸王大佬買過sinb打歌短袖 好正好好笑

睇下波放鬆下
晏d有利vs阿

你5天工作天咩
幾個月冇聽過你講呢句

yup 有得睇波

真絲

呢款

笑死 聽霸王講買大一個碼好

質地睇落好一般

我記錯 , 應該長袖先岩
btw 絲打好似好耐冇上水

睇完波試一試先

推太快好難跟 索性做cdrom一排

我飛韓國都唔知課唔課好 我一課就 bugs melon genie mnet 4個一齊刷

以前做文職 刷到公司部腦長期 cpu 100% 藍mon死機
要每一小時重新登入+聽 而家呢份工冇時間
最多都係用手機扮工時 / 追cb 時 hea刷

有冇人有原圖? 第一次見呢張圖

有第一張 冇第二張

唔知今晚11點有冇新相睇呢

我記得原圖都係唔多清嘅 新聞圖黎

套衫係160712 The Show comeback stage套衫
但髮型好似唔同
又有可能係其他公演既新聞圖

睇返The Show cb stage 바람에 날려舞台好正

似係其他公演
個背景唔多似

我記得係comeback 緊啲stage 嘅圖黎
我第一張有 但搵唔到清圖 但第二張冇見過

係the show黎 張圖16號出

係咪冇清圖架？ 因為我記得我自己搵唔到

個時係咪都講過話搵 最後冇左回事
因為影得好正

訓醒留名

印象中好似搵過下
而且圖係體育新聞台記者影之後放出黎就係張原圖
冇清圖，記得好似係咁

放假 ?
幾時買328

第一張 影得幾有型
第二張 都唔錯 不過我無聊打橫左黎睇 好搞笑

想問下 之後會唔會有親簽訂架

要等MWAVE公佈

等3月6號公佈先知點搞

同埋會唔會好似前2次咁有得簡小卡?
因為我見今次份form冇 所以問下

你而家填緊個份係普通專輯 我地未出m&g form
普通專唔會拆碟分卡 , m&g會點分卡 就到時再決定

btw 如果普通專輯想分卡 請大家係當天同其他巴打現場換

搵到了

利害Shing巴
我頭先都響個網搵左一陣結果放棄

上面果張已經係原圖size

我search여자친구佢最遠淨係show上年10月d圖比我

都係600X900

search 더쇼 여자친구 유주就搵到

shing巴

唔係清圖都save番先

ios係可以用韓國apple id用信用卡充值個音源acc
不過有可能遇到不能用in-app purchase,咁就要搵美國apple online cs批你可以刷卡
咁再去melon充一次成功嘅就得

Thx

你地好撚勁

如果有ios fd用開melon
你可以比ac佢 等佢login幫你充值

頂未打字就出左

我上次搵代購幫我充值黎刷。。。
下次充值可唔可以搵你幫我手

陪住唔同國籍buddy就咁撳心玩左成日
但係望住個數由六百幾期去到八百幾萬好爽

笑左
好瘋狂

會唔會太勁
機都未開已經八百幾萬

好癲

女友大發whoo la~~~~~

R~!

禁爆佢

食住lunch入去spam返幾十下先

啊！！！！！！！
終於喺cb前升咗鴨啦
好多謝國兒巴篇教學文

恭喜晒

R!!~~~~頭先好奇走入去都禁左幾下
八百幾萬真係好癲

manu

返工
冇咁早買 過兩三日先

恭喜哂
啱啱check完發現自己篇野第三度俾人棄屍荒野

170304 - Preview of #GFRIEND for MBC Show! MusicCore next week for their #FINGERTIP Comeback!

唔知有無wow到

i know that feel

得返兩日就cb 已經唔識喊

真係好鐘意睇到佢地笑

睇住佢地笑 自己都會開心
唔知有冇巴打同我一樣

型B~~

恭喜宇宙女朋友(絲?) 打
肥琳巴wtsapp我 你篇申請文比我睇
我幫你check check啦

我係啊粒巴
每次睇呢段片夠我開心半日

已經沉哂船

關唔關張相影得唔清事 我又畀ADMIN彈鐘

屌你

17頁留名

要清d

而家仲要封咗發文無得升級

等星期一先

我鐘意睇佢地係週偶啲片

個人經驗
張相其實唔係主因
只要影到個標籤,gfriend logo同你個ac名就可以
關鍵應該係你鐘意首歌既原因
有人講過英文同韓文都得
有人話剩係韓文先得
不過我個次升到都係因為打咗兩三句韓文
建議巴打用番韓文
又或者睇清楚有無打錯daum既ac名
利申:rough時期經驗 希望幫到你

睇來要靠GOOGLE TRANSLATE
不過唔好理 等CB重要啲

yoon巴講完又到我講下第4點
我之前就係打韓文彈左我3次
然後我今次2月果時申請就打英文仲要好似寫essay咁長，差d爆字數
然後就一take過pass比我

我唯一用韓文地方只係quote歌詞
其他都用英文深層少少抒發鍾意隻歌嘅地方,真飯應該冇難度

感激各大神指點迷津 星期一再試過

用英文應該冇問題㗎 我嗰時同2，3個巴打都係打英文過到

唔好 ，我韓國fd話文法好錯
admin睇到容易ban你

利申:我之前用google translate然後搵韓國fd check，結果都彈

祝你成功 btw星期一出新歌 唔知會唔會轉要買新碟先升得

肥琳係週偶d表現

官咖有update 行程表。今次真係沒 showcase?

打英文應該無問題~
我都係啱啱今個星期睇左個教學搞同埋pass左~~
學都真係係關答四題答得好唔好事, 只要比佢覺得你真心寫原因, 唔好交行貨. 我估唔使太長都OK~~我打左三行字咋

英文幾句ok架喇
太長有巴打話=串admin唔識英文

其實唔實際睇篇申請文好難知你衰咩

好搞笑 開頭睇週偶 都因為睇yuju 啲funny野 先知有週偶
利申 唔多睇韓野

睇週偶入坑

因為yuju把聲而入坑
Btw 睇佢地啲野 真係好搞笑 會越睇越想追 越睇越開心

我一開頭都係飯豬仔先 唱歌把聲好正
同埋好搞笑

原來大家都係俾豬仔把聲吸入飯

未識佢就因為佢把聲 去搵依個女仔嘅野睇

豬仔把聲好高汁

有勞懵佬

FLOWER BUD 同snow個兩隻專輯邊到有得買。。。。差呢兩隻。。搵到好耐，求大神

前日去過 信和可以唔使行
睇吓cd warehouse啦 祝你好運

一聽就比佢迷住 繼而愛上
好鐘意聽佢唱翻唱啲英文歌

我係yerin上rm先開始識女朋友
之後見到清純長銀

agger
同埋佢唱歌個時個眼神好正

唱果陣個表情好投入/認真

以前有睇開rm，
第一次見到Yerin淨係覺得佢好放，好搞笑，
但個時仲未知佢咩人黎，睇完就算

我都係先豬入坑 再轉長銀黨
然後就堅守到而家!

尋日多得有巴打指點迷津，話信和地庫有snowflake ，仲要係親簽，即刻買了，佢倉到仲有幾隻存貨唔多，要買就快，事關小弟又想買多幾隻。
Btw:賣緊$450

召喚水泡豬圖

超鐘意佢唱歌個陶醉樣

喂唔好 我唔當佢水泡架

咁當豬仔係咩

又貴左一嚿 黑店

夢中情人 因為現實唔會追到

450好平la
我講比你聽我幾錢收 sog 你會'' ''

橫X?

1000

唔用文字 用圖答

而家應該flower bud貴過sog吓話 真係放都冇人放呀
sog應該1500至2000？

唔想睇到依張圖
我由始至終唔當佢水泡

fb 200$ sog800$
sg16 唔講得

但你都冇夢見過人

你嗰時早收 平好多 sg16簽名版我見過有人標5000

已交會費

mk隊長今次爆幾多隻

由我入伍個日開始就已經係飯緊情情

其實夢過兩次 崔俞娜 之後冇啦

少少地兩隻先
等mwave再攻頂

我都諗住訂兩隻算

從一而終 情情

佢地轉型 想玩吓集卡

粒巴

有冇人收5000$ 我即放呀屌

同埋頭2個星期唔係要谷銷量咩

其實我有晒依三張
不過都謝巴打比圖

俾肥琳一次就打沉左架船
肥琳世界級啊
谷左半日就忍唔住了

太多肥琳 豬圖有牌搵

粒巴有咩豬仔圖係冇

我有分類

飯之前個啲

我懶

我用左2星期先分到類 , 萬幾張圖

我諗住mwave一次過

但係打榜期間銷量都好緊要
銀彈要善用

我都想留多少少錢買多幾隻簽專

冇野做 無聊時會去分類

我俞娜先得5000幾張

得你嘅一半，分晒類放響google drive唔駛煩
不過最佔位嘅係果堆整海報嘅raw圖

成功買咗個MELON PLAN
但神奇事來喇 我用開個韓國APPLE ID 本身連住張TAP&GO
但我剛剛畀錢時無留意無轉卡 但又成功購買 但係我張TAP&GO 係已經無餘額
PURCHASE HISTORY都無扣到錢

仲要用到

無追post唔知有無人貼左
yerin yuju又有新綜藝上

係咪應該同官方匯報

完全一樣呀
嗰時15年頭睇完1就算，冇乜點follow
不過知多左團女團叫Gfriend
之後去到MGT就被吸飯

留銀彈都買咁多

利神

唔經唔覺
聽日就係啦
launch live扮緊工點忍到呀

利神好波

雲膠好波

倒數一日

聽日定後日??

而家過左12點係5/3
所以計聽日
好似係

哦

繼續loop teaser

1:55 yuju個下爆高音好激昂好熱血

我利...

大家睇緊綜藝/波/youtube/花心緊/手痕都可以開著個comeback vlive刷下心心

我睇竟然贏（上半場）..

燈神呢？等睇下半場輸返轉頭

你又知我邊睇邊刷既

下半場A山出番黎

真係好正 越黎越鍾意聽佢把聲

仲有一日就CB 不過要扮工點睇呀

刷vlive真係好開心
起碼d數字會升

冇用喇

想問下星期日夜晚有冇live#???

因為我都係

邊整野一邊刷心心

邊打機邊刷實在有d難度

靜靜的深夜
讓我定時推一推

肥琳世界級

唔知點解覺得今次女友吸到唔少新飯同人氣
定係其實係BUDDY進化咗
btw希望今次大大發

撐撐撐

早晨 仲有一日咋

星期日早晨 某隊垃圾真係唔使睇都知結果
心情靚爆 繼續刷心

巴打id同高×一樣？係咪好耐冇上水

Vlive心心已經一千萬
Buddy

cs buddy

今次真係大發
超過10萬預購

堅定流呀 上次吹水都吹到預售6萬隻 結果
如果係真 我就可以唔使擔心佢地人氣啦

希望係真

預售係出貨炸
首周應該有2-3萬左右 之後慢慢賣
銷量唔洗驚
有錢既巴打可以買哂melon/bugs/mnet/genie幫女友刷音源

印咁多隻 小心賣唔哂呀sm

想問下上隻碟賣到幾多

h榜好似4萬幾？ G榜最後好似過到6萬？

G榜我記得好似係6萬尾接近7萬

所以先話今次佢出貨出得好狼死
等睇俾啲cd舖退返貨
燈呀燈呀

希望今次會大發

燈神保佑

燈神

趁沉緊推一推先 佢地一直進步緊 加埋今次個包裝咁靚 H榜6萬不是夢

呢兩日冇咩特別update都仲上到實時第8 加油啊

應該唔止6萬

想問下g榜同h榜有咩分別

我都想知

g榜好似係出貨 h榜就係實際已經賣左幾多 好似係
搵唔返大神篇長文

上網搵左 唔知岩唔岩

G榜(Gaon Chart)：唱片公司倉庫出貨數量-退貨數量
H榜(Hanteo Chart)：Hanteo聯盟商店(網店+實體店)售出數量

簡單地說，只要是購買的正版專輯，就會計入G榜，而只有在Hanteo聯盟商店購買的專輯才會計入H榜(同時計入G榜)。

一般來說G榜＞H榜，因為Hanteo商店貨架上沒售出的、非Hanteo商店進貨的唱片都會計入G榜，總之只要從唱片公司出庫就算在G榜裡。
但有一種情況可能會例外：唱片公司從Hanteo商店回購專輯。 Hanteo商店賣專輯給唱片公司，H榜銷量自然會增加；唱片公司回購專輯入庫，G榜銷量會相應減少。

韓國打歌節目銷量計分用的是H榜，想玩貓膩可以使用唱片公司回購這一招，不過這會成為整個業界的笑柄吧，名譽掃地劃不來，所以用H榜計分還是比較公平可信的。

又夠鐘瞓教
各位晚安

肥琳世界級

姐係想知賣幾多就睇h榜啦

早啊

就在明天
我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀

肥琳拖羅讚

隨帖附送一張愛的抱抱

唔知點解 我開始對呢個icon有陰影
btw 早晨

有咩陰影

成朝係度搞melon
終於搞掂 女友I am ready

無用kakao咩 啱啱用kakaotalk account一鍵登入

無呀我由頭開始搞過

btw 醫生上水

我都係，見到都暈暈地

World class arr

CB要黎喇
花心佬要歸位

早晨仲有唔夠一日就有歌聽啦
智黨歡迎大家

花心到處逛 專一不離去
兩人已回家 安能辨我是花心？

Let the secret remains secret

回家最重要
在世間遮風擋雨有一種愛 就係我對女朋友（同琳）嘅一片痴心

俗語有云：「如果要為呢段感情落一個期限，我希望係一萬年 」

但係我對女朋友嘅愛來回地獄又折返人間，飲左千百碗孟婆湯都無辦法磨滅，因為我知道 :

I am born to be a Buddies

係廁所R返半粒鐘

여자친구(GFRIEND) Inkigayo Comeback Next Week (170312)

推一推 豬仔黃牌警告1次

醫生
比心機考dse

扮工星期日留名
倒數一日

醫生巴細過我架

係呀 你都加油

SOR 仲未瞓醒 撳左插入圖片連結

幫要DSE嘅buddy集氣

Hi~~!醫生巴long time no see

其實........好靚

多謝 Cb開始要深潛
retake + _ _ _ _ 都幾大壓力

加油呀各位應屆DSE比心機

加油 retake最大嘅敵人係自己 我就係retake衰多穫

agger~~各位DSE嘅加油

加油呀DSE Buddies

DSE加油，但都係要幫你汁下grammar.應該係Buddy唔係Buddies

一上水就比BBG巴抽一野

Sosad

GFriend 轉型受期待 新專輯預售量已破 10 萬張

KPOP 1小時前施乃琪
@KoreaStarDaily

出道短短兩年便已奠定了大勢地位的 GFriend，即將在明日迎來至今最大的轉變。儘管尚未正式回歸，她們的明顯轉型也已受到期待，而新專輯預售量也風光地突破了 10 萬大關！

GFriend 所屬經紀公司 Source Music 於本日（5 號）透露：「於上個月 27 日開放預購的 GFriend 第四張迷你專輯〈The Awakening〉，目前預售量已然突破了 10 萬張。」

相較於去年 7 月發行的〈LOL〉（預購量 6 萬張），GFriend 以短短半年多的時間便獲得了 66% 的成長，顯示出大眾對她們的信任與期待。

這次〈The Awakening〉包含主打歌 “Fingertip” 在內，還收錄有「風之歌」、「飛行雲」、「守護我的地球」、「春雨」及 “Crush” 共六首歌曲。究竟她們的轉型將如何發展？就讓我們拭目以待吧！

咁快又一年
DSE buddies加油
好快就過

嗱 我就將buddies定性係一個 singular noun嚟嘅

雖然我都知有biddy同biddies

改返 a member of biddies

我好興奮、好興奮、好興奮、好興奮、好興奮、好興奮呀
聽日點都要蛇出去聽新歌

到底聽日有冇可能到香港嘅

有人講h榜 g榜？洗唔洗我又解釋下

出番你嘅詳細解說啦

咪話搵唔返你篇說明文 今次唔係被無視 係被遺忘

我hea追po 係咪召喚過我

咁就岩啦 祝你DSE考個5**返來

HANTEO榜的銷量計算是根據HANTEO指定認可的銷售通路的實際銷量。

簡單d黎講有打稅有小票就會計入h榜既銷售。再上天空官網睇，佢寫明隻碟會計落hanteo chart內，大家買碟可以叫佢出示小票既，正常會比到你睇既

主要音樂節目計碟既銷售量都用H榜黎計，而大型既頒獎典禮就係以geon既榜作計算。

H榜個計算方法，當有廠印左40000隻《LOL》分別10000隻賣比四間加盟左hanteo既店，

A : 賣2000張
B：賣3000張
C：賣3000張
D：賣3000張

咁個h榜個實際銷售量，就係將現時賣左幾多張既總和加埋去，即3000+3000+3000+2000=14000張。

G榜個計算方法，當廠印左40000張《LOL》比四間唱片公司又係各一萬隻。

係集算期當中：

A：退左1000張
B：退左1000張
C：退左1000張
D：退左1000張

咁G榜個銷售量就係：9000+9000+9000+9000=36000張
因為佢唔係計實際銷售量，仲有d碟係貨架/倉庫入面，所以如果一直屯貨係倉入面，間碟鋪唔退碟都係count落個榜的。

所以h榜算係實時日榜，g榜就係計週月年的。

所以預購先會有十萬隻，賣唔哂可以退貨架，唔洗擔心somu玩咁大！

等緊聽日出新MV 係桌面同Youtube不斷loopppppp

Sog fb snowflakes 一開始整得少 咪絕版囉，

而家佢見咁多之前既碟都俾人清晒，緊係一次印多啲

呢個預購量，證明女朋友越黎越紅，上次預購60000隻

Credit: Wallpaper Engine

市面仲有大量LOL 但唔知點解laugh out loud斷斷地貨咁

其實LOL過多幾個月都冇貨。
大家要買就快手

其實我大把貨 賤價放

比我係路人飯
我都會買laughing out loud
唔買lots of love

Agger

lots of love唔係真人相封面

可以反轉放嘅

星期日40分鐘 一推

真飯覺得兩隻都正
做乜醫生今日瘋狂上水

聽日我收工會衝去hmv睇

出街啦偽毒

成班男神出晒街

雖然我出咗街但我我唔係男神

根本就係

偽毒可恥

終於自首

好掛住你地

人渣又夠鐘點名

1

2

3

又同shine行街街

4

5

6

尼樣真係買完先發現
不過LOL個design真係麻麻
今次果兩個封面都好靚

7

8

咁點黎有咩意思
最低限度都應該貼張LOL封面圖+會員名啦

9

成個禮拜六日留得一個言有鬼用咩

整返個連登PO咖

低汁點名
最小都每人一張圖啦

咪係邊個帶頭先

呢d就真係叫點名啦

구구단

屌咁都睇到

del圖先

仲話帶頭 帶頭fa sum lo就有你份

全po我最專一lo
有圖為證女友live都有聽

隊長每次都企最側邊

太高企中間會搶哂成隊風頭
女友講求整隊人氣平衡(好似係)

唉....自貼就費事啦，其實我同B仔睇緊漫畫

點解唔係播melon嘅

用慣左itunes

dont ff too much la
no good to u ar

張圖望多幾望就想喊

呢個真

就咁睇 我覺得MGT個陣係全隊最正既時刻 無得輸

不了…由一開始都咁正

rough既銀

雙塔通常都企左右

Rough真係最型 最靚

cb前夕 士氣大挫

上水留個名先

好多男神

唉唷出完街啦咩
偽毒

Rough 唔開心會聽到想喊

下聽親女友都會開心架wo

就係個種婉惜感 吸引到唔少路人飯

好鐘意rough隻舞

MV又靚 不過我一開始已經俾glass bead圈到飯

我都係出道飯四首主打歌到依家仲聽緊 有時沖涼仲會loop哂所有album啲歌

咁多首主打歌， rough係我最中意果首, 之前都覺得gb同mgt好好聽， 但真正入坑係rough之後
睇teaser果陣已經feel到首歌既melody會好正，舞又好睇，雖然mv唔係話用左好多錢有好多個場境， 但拍出來好有feel

出道個時係咁俾人插話隻歌抄少時 心諗邊忽似 xx沖涼係咁loop+1
非主打個啲歌都好鬼正

我都覺得1d都唔似
不過就算係負面新聞都好過無人講既
其實女友係咁細既公司出道都紅到， 真係靠運氣+實力

koreaboo係咪轉左編輯
而且寫親都係黑Gfriend嘅材料 而家就係咁幫手宣傳
唔通蘇社長搞掂埋人地個site

睇teaser已經俾Eunha副歌個句入左腦
同fingertip一樣 今次隻歌都一定好正

Whoo la~~~~

我fingertip先入坑
個mv 好靚
首歌又好聽 隻舞又正

R!!~~~~~

好想比銀仔一槍射撚死我

應該係終於花心完返屋企

Rough真係神曲
電話鈴聲都係用佢

已經諗住整撐撐撐做鈴聲 等緊音源

我個啲係youtube啲鋼琴cover

一開始已經被glass bead圈飯
主打非主打都好正，每次聽佢哋album都係享受

中意trust同luv star

仲有under the sky, neverland, water flower同fall in love

我鐘意luv star 我係聽neverland 入坑

Luv stat睇live最開心，Yerin同SinB玩

今晚出?

Mermaid
之前睇vlive有講佢地最鐘意邊首歌
Yerin最鐘意係Mermaid
冇記錯係Sinb鐘意Water Flower
Eunha係Fall in love

CB前聽navillera都幾有意思

我都係最鐘意mermaid
showcase個live都loop左100次

我就鐘意water flower 開頭啲鼓聲好正

聽日晏晝12點出

玩音響識聽一定係compas、say my name

唔係香港11:00咩？

瞓醒留名

Sorry冇計翻香港時間
11點先岩

+1
咁岩…

聽日day off, 一訓醒就有新歌聽

以為要等到聽晚11點
姐係上緊lecture果陣就聽得

Mermaid真係好正 跟住仲有One, White, Luv Star好多好多
One係stage隻舞真係一日睇幾十次 肥琳完全係冇得輸, Luv Star又係個stage好好睇

Mermaid就真係好考唱功 事但一個位走左音/唔夠氣成首歌營造嘅氣氛都可以拎去餵狗
利申每日都4隻album全部歌loop一次 睇埋歌詞先頂癮
多麼希望能拭去妳悲傷淚水的他 是我

而家音源改左制， 所有人都係日頭出歌

我琳啊

聽日dayoff 已經set埋鬧鐘ready好

Say my name 啲聲又係好正
依首係snowflakes 裡 其中一首鐘意嘅歌
第二首就係luv star

無人提Sunshine

好快佢地快啲黎香港開con

利申入官方cafe首歌寫sunshine

依家先知
無知一問點解

最後一日校園三部曲係咁loop

聽日女友大個女了

食完飯上黎又推左兩頁
進度唔錯

GFRIEND,像花朵一樣盛開的向我靠近(採訪) 10+STAR三月號
2017/3/5

Q:聽說在去年的蓋洛普調查中,GFriend是2016年的十大歌手之一.和BIGBANG並列第八。雖然有點晚了,但是恭喜妳們。

SinB:好像受到了非常多的喜愛。再次回想2016年,真的是非常感恩的一年。

Q:去年的"ROUGH"和"NAVILLERA"共獲得了音樂節目29個1位。

Sowon:從出道開始,一直說了很多"想要成為因為相信而去聽的GFriend"這樣的話.現在大家因為相信我們的音樂而去聽,覺得很幸福。

Q:因為取得了巨大的成功,對於之未來的表現會不會覺得很有壓力呢?

Eunha:即使是去年,我們也沒有預期會受到這麼多的關愛。我想我們不能一直認為大家對我們的愛是應該的。也是因為伴隨著運氣,我們才能走到今天這一步。

Yuju:好聽一點的說法,這就像是一種責任感。哪一個歌手再向粉絲們展現新的一面之前不是緊張的呢?我覺得這是一種正面的緊張感。

Q:從出道到現在為止一直由Lee Ki、Yong Bae擔任歌曲製作人.一方面也會聽到擔心GFRIEND的風格是不是被固定了這樣的聲音。

Umji:我想我們未展現給大家的模樣還很多。現在也希望得到大家的喜愛。(笑)

Sowon:我們是潛力無限的團體。性感的概念中帶有Girl Crush感及濃厚的性感魅力。既能消化各種性感的概念也可以感受到些許的差異，GFriend在清純中也能展現多樣的變化

Q:很好奇,GFriend覺得自己受歡迎的原因是什麼呢?

Umji:當然是歌曲跟舞蹈?我們六個人熱鬧活潑的化學反應好像也很受人喜歡。

Eunha:六名成員在家中都是忙內,忙內們散發的能量似乎觸動了粉絲。

Sowon:概念消化的能力好一點.(笑)到了年末時的音樂放送特別舞台時常常會聽到我們的歌, 還有稱讚的話。一直以來都是以Power清純的風格跟大家見面,這次專輯即使是不同的 風格,相信大家也會繼續相信我們跟喜歡我們。

Q:去年 Umji 因為健康問題休息了一陣子，有了GFRIEND的"事件"不是嗎.當時以5人組活動每當舞台結束時想到Umji,會透過"姆指的表演"成為了話題。

Yerin:首先,成員們的歌詞不是很容易跟上。自然的就會想到Umji,不分彼此的就會想豎起拇 指。

Yuju:我們6名成員總是形影不離,只要有1名成員不在就會感受到很大的空缺。Umji不在舞台上大家都感覺的到空虛。但是當大家在表演時做拇指的手勢,只有我沒有豎起拇指。總是在3秒後才想起來。並不是我沒有心(笑)

Q:Umji因為團員們的關心而覺得特別感動吧。

Umji:歐尼們總是在SNS上或Messenger中問候我,謝謝大家關心我的健康狀況,能在這麼多人 面前這樣表演真的非常感謝。暫停活動稍作休息後,健康上已經沒有任何大礙了。從那 之後我也更加的照顧我的健康避免再次受傷。

Q:前陣子過年時出演了台灣有名的過年特別節目。有漸漸成為了全球性的Kpop Star的感覺

Sowon:第一次到台灣的時候粉絲們非常熱情的歡迎我們,帶著美好的記憶回來了。這次也是 感到很驚訝,沒想到粉絲還是這麼熱情歡迎我們,真的非常感謝。新年能和台灣粉絲們一起度過感到十分的幸福。

Yerin:第一次參與外國的節目。也準備了問候的話像是"我叫Yerin,新年快樂"並且努力的練 習了。台灣的歌曲也準備了一小段,不過真的記不太起來。但也是像練習一樣沒有失誤的好好完成了,不過結束後就全都忘光了。(笑)

Q:看了GFriend在大阪舉辦的粉絲見面會影片,當地粉絲也與韓國粉絲一樣用韓文跟唱,令人吃驚。

Sowon:對我們來說,即使是用當地的語言簡單的跟大家問候也有些困難,但是我們的海外粉絲們卻用韓文跟唱我們的歌曲,呼喊我們的名字。謝謝粉絲對我們的愛戴,我們在舞台上真的感受到了大家的聲音。

Yuju:在日本進行活動的時候,我看到了一位粉絲拿著自己製作的牌子,不過我的名字不是 Choi Yu Na嘛而是寫成了Cho Yu Na(笑)。雖然拼錯字了,還是非常非常謝謝你們。

Q:對從事海外的宣傳活動有慾心嗎?

Yerin:自從出國幾次之後,有點想學習別的語言。英文,中文,日文,我全部都想學,但是這部 分我還蠻弱的,因為對我來說連要記住歌詞都很難了(笑)

SinB:我們出國有時候是因為Showcase有時候則是單純的節目放送,每次回來我們都覺得很新 鮮很開心。比較難過的是,雖然我們去過了歐洲,美國新加坡,日本,中國還有很多其他 國家,我們卻沒能真正體驗或享受到.如果有空閒的時間,我想要享受每個國家不同的文 化。

Q:最後,請向等待GFriend回歸已久的粉絲們說些話吧。

Umji:比起2016年,我們會向大家展現GFriend更加努力的一面。雖然已經在海外舉辦過多場粉絲見面會,但在韓國卻還沒有。今年,希望能在韓國舉辦一場官方粉絲見面會。

Eunha:我們正在努力的籌備新專輯。春天開始了,如同暖暖的春天一樣,希望我們的Buddy們 能熱烈的歡迎GFriend的六位成員,也希望大家繼續喜愛我們。

Yerin都話覺得Sowon呢句正

其實 玩音響識聽一定係聽intro

附上來源中沒有的採訪三則

Q:最近有熱衷的事物嗎?如果沒有金錢,時間,地點或工作上的限制,最想做的事情是?

Sowon:因為電視劇"鬼怪"太有趣了,我完全陷入其中。如果沒有工作上的限制,我想要嘗試兼職工作。

Yerin:我最近非常熱衷於Jibang娃娃。如果沒有任何限制的話,我想要跟我的家人一起出國 旅遊。

Eunha:我像是失了魂一樣。(笑)我應該要打起精神來.因為要充分的自我管理,所以我必須忍住不能吃宵夜,最想要訂披薩當宵夜來吃!

Yuju:我最近熱衷於充分的自我管理。想要學習花樣溜冰。

SinB:我沒有確切熱衷於的事情,但是我最近非常想要運動。想要學習一種運動。

Umji:我最近非常專注於控制飲食跟練歌。如果沒有工作上的限制的話,我想嘗試兼職工作, 跟Sowon歐尼一樣。

Q:沒有行程的時候,都花時間做些什麼呢?

Sowon:去練習室聽聽音樂,練習跟吃東西.見見朋友

Yerin:在宿舍睡覺

Eunha:在宿舍睡覺,去練習室練習,看看電影或逛逛街

Yuju:先去練習室。在晚飯時間附近會去看看電影或吃好吃的食物

SinB:去練習室觀察我們之前的表演或看看跳舞影片

Umji:買一些我平常會用到的東西然後去練習室練習跟觀察(之前的表演)

Q:2017年你還會繼續維持短髮的髮型嗎?

Eunha:因為許多人喜歡我短髮的樣子,所以我想要長長久久的維持它。我會一直保持短髮的樣子直到有人說:"她短髮的髮型會持續到什麼時候?"(笑)

Q:我在一篇文章上看到你自己說你是個敏感性格的人。是指感性的一面嗎?小時候的夢想是什麼呢?

Eunha:我覺得平常的我不是那麼感性的,但看電影的時候就會有點那個樣子。最近看了"樂來 越愛你"我哭了快一個小時。即使是一個不切實際的夢,但小時候的我想要當一個沒有 工作但是卻有很多錢的人。

Q:二月是情人節的日子。有曾經向別人告白的經驗嗎?如果可以收到別人的告白,你夢想中的告白形式是什麼呢?

Eunha:我還沒有收到過別人的告白,(情人節的時候)我會分享巧克力給朋友還有跟朋友們一起吃巧克力。比起奢華鋪張的告白形式,我夢想中的告白是自然真誠的。

來源:
翻譯:sakti_PTT

丁恩妃我愛妳！

原本填rough
之後係咁自我審核
轉左navillera

admin

得Yerin無練習

肥琳世界級

I'm telling you

I softly whisper

Tonight, tonight

You are my angel

Umji鐘意Flower Bud intro
Sowon鐘意Snowflake intro

sm表示不了

唔好意思呀B5大神 唔小心斷左你po 以為你已經連哂

慢半拍天然呆豬仔

台灣呀

umji真係好勤力

sorry冇cut quote

銀仔 my good girl

銀仔再食就唔止雙下巴啦

銀仔想做富二代

事實證明 我同琳真係心有靈犀

做銀仔老公首先有要有錢

佢地d intro好好聽
但今次係迷無intro

Fansign :

你短髮的髮型會持續到什麼時候！

Btw 再唔cut quote 我就...

咁intro我會揀fb，水聲好正

嚟緊
肥琳世界級

已經cut晒d圖同埋剩低重點

佢之前上認識的哥哥都已經話想做無業遊民
睇黎依個先真係佢既終極夢想

我會鞭策下佢架喇

懵佬識怒 我cut我cut

同我Cut

快d譯做韓文

其實懵佬發嬲嘅原因係紅字依個

又cut剩個c

去FS指住長銀同銀講同我留返長

到底邊個讚佢短髮靚

襯佢地未紅到全世界住
唔想遲啲同咁多人分我女友 但又想佢地快啲大紅
好矛盾好自私

係glass bead 時代一路行過嚟 見住佢哋由無人識到大紅
塊餅越嚟越大 又越嚟越多人分
又唔係唔開心 係有少少空虛咁

我唔介意養佢佢乖乖地留係屋企訓覺打機就夠

咪係
原本 💰
而家💰💰💰💰

去泰場

到時三下巴

而家已經4下巴

漏咗一樣,舊圖重post
銀仔話My husband要有U-Know咁型

出道飯個感受係大啲 我都係
不過見佢地愈黎愈紅 曝光率又高 叫做安慰翻小小

用1.5速聽6首teaser真係好好聽

我唔介意
當養隻大隻d既哥基犬

u know咋嘛我有i know咁型添啦
錢唔係多但夠養佢

一堆銀紙擲落佢到

其實主要幫銀仔課遊戲啫，夠啦國巴

銀仔:Waaaaaaaa~

係R~~~~

我開張附屬卡比佢又點話

i mean呢個waaaaaa
唔識cut gif+唔記得長銀有冇做過

呢個係 哇～哈！哈哈！

點會無 追番d舊綜藝啦

有聲

showtime孖辮銀我記得係有 但係搵唔到個cut係有聲過呢個

Whenever you are

返嚟

捨得返黎啦咩

冇走過

Status report
淘寶買flower bud 伏味濃, 博唔過~

阿呢吉多

真係買咗？

有無圖?

我唔會再信有flower bud現貨

揾左三間, sent message 比其中兩間係咪真係重有貨, 隔左三日都無反應~~
另一間話有, 比左錢, 今日覆我話可能要等好耐, 問我想唔想其他款

個人覺得除非啲韓國鄉下超級山卡啦CD舖
都幾難再搵到未開嘅Flower Bud..

此行打算 搵到拎返黎炒返張機票返黎
1999

會唔會諗太多

幾時會有新MV

tmr 11am

Melon係咪淨係一個鐘計一次？
有無方法計多幾次

等等，懵佬出教學

ig啲comment 好多人以為今晚出

估唔到有人識

我真係今晚呀
香港1100am係係0300am

等唔切的話聽朝早半個鐘
HKT 10:30 可以去呢度聽歌

刀仔插大脾唔好瞓

聽朝再推多次唔該
10：30我要好鬼祟咁偷聽 有傳送門慳時間

刷音源榜教學 各榜通用 (個人經驗)

音源榜每一小時更新一次 , 所以每一小時都要重聽一次

音源榜主要係count主打歌 , 除左頭一天谷哂女朋友啲歌上榜 , 打後時間可以淨係刷主打

有幾個地方大家刷既時候要注意下！唔係前功盡廢！

線上音源榜:

1. 一定要聽哂成首歌，個網/app 播緊50%音量以上
2. 一定唔可以放係個list既頭聽一次就算 , 最好前面要聽兩首歌先再聽主打歌 (最穩陣做法)
3. 每一晚韓國時間11點都要重新登入(得閒既可以隨時重新登入)
4. 每首歌都禁一禁心心啦 (一次就得)
5. 千萬唔好用下載既歌黎離線刷 , 一定要刷線上音源榜
6. 驚唔計既 電腦刷一次 , 手機刷一次 , 包無死

刷音源下載榜 :

每一週計算一次 , 一定要將首歌完全刪除先可以再下載 , 否則唔計
下載mp3就得 , flac就真係為聽先買(我會買flac)

好似講哂 諗到再補充

我大專sing con就係唱呢首

本放死守

仲有 刷音源唔一定要係咁聽 唔係一日24小時會腦殘 ,
電腦總音量/喇叭mute左去 , 音源榜有50%音量以上就得 ,
同埋我係唔放係list架 , 有人講過話24小時搵幾首歌不停重播好似唔計
所以每一次(每小時)我都會重新係主頁開過女朋友個album黎刷

有冇買flac教學

我都係
between,
啱啱睇清楚佢寫係 "G-Friend will be hosting a live show"

即係將以住在vlive做的搬去Mnet

sor 我用淘寶 俾唔到各種方法大家點搞
bugs / mnet / genie 都可以用facebook/kakao login
我買flac 多數係bugs買(比較方便) , login facebook , 比錢比帳號淘寶條友搞就得

下個po擺埋頁首好d

終於回歸嗱 巴打你呢排應該幾忙

[/quote]
sor 我用淘寶 俾唔到各種方法大家點搞
bugs / mnet / genie 都可以用facebook/kakao login
我買flac 多數係bugs買(比較方便) , login facebook , 比錢比帳號淘寶條友搞就得
[/quote]

聽日研究下先, 等cd真係蚊瞓

教學好有用

人都癲
心情日日坐過山車咁

請完人食提子緊係返過黎
不過又真係好正，霸王巴

巴打係韓國留到幾時？

其實想俾flac/mp3大家聽住先 , 因為等碟我驚大家要等好耐
歡迎聽晚大家聽晚wtsapp我
冇幫我地買碟唔會比大家 , 請支持正版自己上音源網/買碟rip

係lo真係開心

已經準備好今晚睇完mv 聽住隻album訓

原先估有showcase 留到聽晚博下睇下入唔入去
而家要自己搵野玩

你咁多情係韓國點會悶

去韓國追cb係好可以睇公演果d?

懵佬我聽日瞓醒wtsapp你

聽日應該係懵佬人生收到最多wtsapp既一日

嘩你咁講咩意思先

刷音源最好用melon
開個ac只要係ios就輕鬆課金
好似我咁既an狗搵朋友幫手login課金又得
用ipad又得

追求音質買flac聽歌
最簡單係bugs
樓上buddy講左

見到D韓文真係頭都痛

我都想課 但係張卡俾銀行hold起左

上年7月我都好似你咁
而家煩咗遲下就可以一勞永逸

成功儲值MELON
為女朋友音源出一分力

感謝全能男神時間巴幫手

期待聽日

放棄, 聽朝番office先搞

cb期通常會少d公演
多數係去電視台睇錄影

in時間巴we trust
爭落時間巴好多數未還

Melon其實點註冊

來吧 最好凌晨3點搵我

4點叫你起身屙夜尿

之後5點叫佢起身飲早茶

你想我每個鐘call你一次都得

我係shine呀懵b

換whatsapp

倒數

唔該巴打 整翻個刷音源

好期待

期待中........仲有幾個鐘

就殺到嚟啦

等唔切喇

淨係cap轉歌個下既

黑洞B

sinb

乜都未搞 涼都未沖

睇住張圖心諗............你未沖涼同乳豬仔有乜關係

睇完波準備訓 set定鬧鐘起身

圖不對文 是常識吧

你想沖涼都對住俞娜?

粒巴又嬲豬

咁又冇 我唔會隨便嬲人
但懵佬唔係應該擺銀仔架咩

隔離條片 YERIN

清下啲gif姐

諗送咩諗左成粒鐘，終於諗到送咩比yerin eunha
其他4個諗唔到 聽日繼續

Yerin

送咩俾琳

唔講得 驚比人抄idea 同埋手整

我琳d綜藝感

等你送完先啦咁
誠心祈求上天俾次機會我見下肥琳 可以嘅話餵下佢食朱古力
剩係ff到呢到都已經心臟病發

下一秒趕你退場
訓

唉
早抖懵佬

手整
我都有諗過不過唔夠時間，所以我集中設計一d野
今日搵左d訂製嘅，之後再諗

靠哂你地喇大神們

支持大神

訓醒有得聽撐撐撐

準備翻工開住MV LOOP

me: don't set your alarm this night you have lecture tomorrow

inner me: YOU LOVE GFRIEND YOU DON'T NEED SLEEP SET THAT FUCKING ALARM!

sosad聽日dayoff

聽朝9點lecture
不過點都睇咗MV再算

5個鐘夠架喇睇mv啦

到mv出時
打唔打得爆呢個post去開新post呢?

唔訓啦
三點睇完mv先算啦
利申1點lecture

睇完mv仲要較鬧鐘睇cb stage

仲有4個鐘 12x個
睇嚟危急關頭我都要出出手

竟然仲未推爆

竟然靜成咁
係咪真係cb前4個鐘黎

早晨 點解可以咁早上水
人人扮工 永不落空

番工嘛ummm....
奴性嘛um.......就是這樣

你地可以瞓嘛 係靜d架喇

Push

早晨
就快cb啦

睇嚟琳黨黨員們要上上水喇

肥琳世界級

早晨

一陣扮工要入廁所睇新mv

早晨buddies

好期待呀 諗緊陣間好唔好大大咁聲播

早晨各位

使唔使開定新po先

咁多BUDDY等咗耐嘅CB仲有三個鐘

Good morning

再推

有時間開左先

咁我開

新po大家唔好留明住

又手機開po?

要入廁所睇加一 真係好可悲
幾想堂堂正正咁睇

好似發緊夢咁

今日我好似又一個人做野

等國兒你發施號令

今晚香港七點有cb live

晨早都要俾你潤 唉 這些機會

睇嚟一頁留名無望

成隻舞 今晚嗰part就真係守到直播啦
應該

衝呀！好緊張呀

咁快就8個月 嗰種緊張感又嚟料

雖然好似好衰咁 但都希望你地今次喊多幾次

因為咁代表你地大發
Fingertip要大發

d睡意已經冇哂 今晚準備又通頂
好緊張呀

準備又要cut喊包琳
Fingertip要大發呀

係出左門口無計

即管喊啦
btw巴打係咪要開始捱眼瞓啦

已開新po推完呢個大家先過隔離

朝早呢到已經人人頭湧湧

收到 借回覆推多野
仲有幾分鐘就開工

2個半鐘 成日冇恰過
而家係靠ow同插大脾死頂

咁多位加油 今日靠你地推喇

我都夠鐘開工1030見

各位扮工加油

大家加油
我插緊大脾

終於等到
女朋友大發

大脾已經千瘡百孔

刷音源榜教學 各榜通用 (個人經驗)

音源榜每一小時更新一次 , 所以每一小時都要重聽一次

音源榜主要係count主打歌 , 除左頭一天谷哂女朋友啲歌上榜 , 打後時間可以淨係刷主打

有幾個地方大家刷既時候要注意下！唔係前功盡廢！

線上音源榜:

1. 一定要聽哂成首歌，個網/app 播緊50%音量以上
2. 一定唔可以放係個list既頭聽一次就算 , 最好前面要聽兩首歌先再聽主打歌 (最穩陣做法)
3. 每一晚韓國時間12點都要重新登入(得閒既可以隨時重新登入)
4. 每首歌都禁一禁心心啦 (一次就得)
5. 千萬唔好用下載既歌黎離線刷 , 一定要刷線上音源榜
6. 驚唔計既 電腦刷一次 , 手機刷一次 , 包無死

刷音源下載榜 :

每一週計算一次 , 一定要將首歌完全刪除先可以再下載 , 否則唔計
下載mp3就得 , flac就真係為聽先買(我會買flac)

仲有 刷音源唔一定要係咁聽 唔係一日24小時會腦殘 ,
電腦總音量/喇叭mute左去 , 音源榜有50%音量以上就得 ,
同埋我係唔放係list架 , 有人講過話24小時搵幾首歌不停重播好似唔計
所以每一次(每小時)我都會重新係主頁開過女朋友個album黎刷

開始多人

其實下載真係一周一次咩
你del完再down佢都唔計入你果30首下載入面 定係一個月一次

點解睇個mv都要偷偷摸摸

兩個鐘留名

仲有2個鐘
好期待

點解我今日要返12至7半

我唔敢召喚你阿巴打

希望11點果陣做完野可以聽新歌

me?

唔記得quote

返12點已經好幸福
可以睇埋個mv先

但今晚vlive
希望早到放學衝返屋企睇

打緊ow 一陣先

點會唔計

我今晚都要番學
早一個鐘走堂番屋企睇算

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

原本要上堂 但突然唔洗
好期待呀

whoo la~~~

原來呢邊未爆 新post留左名

緊張

早晨
應間扮住工聽先

x2

R!!~~~早晨，扮住工等mv出

唔可以10點半就開始睇live

扮工睇唔到

第一首 第二首 第五首

一個鐘呀

扮工無得即時睇

倒數未

一邊扮工一邊開住yt M2 channel等

唯有睇重播啦

30分鐘
我就訓著

潛水飯 一個鐘前留名

求link

秒覆thx巴打

乜vlive係今晚8點kst

好快嘅秒覆

香港7點

我盡量令自己保持清醒 稍有不慎都足以致命

好彩起到身

頂住啊巴打

仲有15分鐘咋！！！！

頂多10分鐘開LIve就得

Mnet倒數10分鐘..............要開工，只好邊聽邊覆email

已經插穿哂對脾

好緊張呀

特登較鬧鐘起身

好鬼金.....

訓醒
i am ready!!!!!

Waiting for Mnet K-POP

黎啦黎啦黎啦

開定YouTube

我覺得呢隻金靚過剛剛公開個隻橙金

係咪應該快快手推爆post

仲有2分鐘咋

R!!~~~ 好興奮!!

長期置頂

1 分鐘

潛先 睇完先上水

R！

MNET用條YT LINK來畀第二條YT LINK

R ~!

utube啲留言

開始喇

Me gusta tu~

oh my god